樂觀d咁睇 其實未踢前都預輸既機會大 但結果起碼都有3:2

最接近8強既一次